airpod 真係有腦癌風險？

有冇其他好介紹？

音質同 airpod 差唔多
唔要入耳式
open
唔易跌
最好唔太大粒

thx

sennheiser momentum true wireless

如果airpod有腦癌風險
咁所有藍牙耳機都有

jabra

入耳式唔啱我

d 科學家好似話係因為左右兩隻會勁互傳 ...

你信得呢D假新聞代表你個腦本身都有問題

用原裝耳筒剪左條線就ok

咪鳩啦，咁你比光照都致癌啦都味比證實

airpod 2.4GHz
wifi 2.4GHz
bluetooth 2.4GHz

用原裝耳筒啦你,學咩人用無線
拆埋你屋企個wifi router啦,全屋反射360度全個身都有癌風險

上連登開膠post咪有腦癌風險囉

唔係有腦癌 點會用蘋果嘢呀？

樓主唔洗戴都已經有腦癌

坐喺router wifi 隔離會否睪丸癌

人咃根本就無腦點會有腦癌

以樓主想法
比太陽光照射都會有
小心變Hulk